STEP 1
Realizzare una webapp con tecnologie a scelta del candidato che
1) visualizzi info economiche / quotazioni di borsa (prelevare i dati ad esempio  usando le API di Yahoo Finance o similari tipo https://www.alphavantage.co/documentation)
2) consenta di ricercare e visualizzare le info messe a disposizione da http://www.omdbapi.com/
3) consenta all'utilizzatore di interagire tramite websocket con il backend tramite una chat
Note:
1) Non è prevista autenticazione
2) per la chat è sufficiente un meccanismo "ping/pong" che faccia un reply del messaggio inviato
 

 
STEP 2
Realizzare il deploy da 0 dell'applicazione dello step 1 tramite CloudFormation con architettura a scelta (una o più VM, routing pubblico, presenza o meno di un balancer)
